ICAC肯做野未

點解到依家仲唔查班狗同黑社會、圍村班惡霸有冇利益輸送

ICAC都係個堆

官官相衛 去返九七之前仲未有ICAC 三不管咁樣

認真朋友都算入面既中高層，開左file都冇用
班狗既高層唔做嘢冇人郁到佢地

染左紅好耐，唔洗旨意icac 做野

ICAC: I Can Accept Cash, but not cheque